有無人同我一樣初戀變紅顏知己

有無人同我一樣初戀變紅顏知己

愛過真係可以做返朋友咩

當年我表白她拒絕，幾年後她表白我拒絕，是錯過的愛情

請你唔好再拍拖，一係就絕左交先

就算做返朋友 都唔會當朋友咁對佢